你要乜我打乜叫做鬆！你打乜我打乜先叫做誅！

我梗係真傻啦，我呢啲老屎忽

你係咪玩野呀奶奶

唔好叫我奶奶呀

你真傻定扮朦呀奶奶

有冇人可以翻譯成西班牙文

好尷尬

諗唔到有邊套賀歲片超逾到呢套
又有新年氣氛又好笑

好在我兩個仔有一個生性

尷乜春啊

好彩你俾心機讀書出人頭地 阿媽先有大屋住咋

阿媽真係好擔心你阿哥

佢不務正業成日掛住打牌

唔知而家揸兜定瞓天橋底呢

阿媽我想死呀

唔好氣餒呀

我要同我新抱報仇

02後出世?

自摸字一色大三風小三元三暗簡 對碰

咁多齣麻雀戲呢齣最好睇

我要同我奶奶報仇

臭字就out㗎喇!!!

關愛座兄！！！Unexpected師兄！！！恭喜發財！！！身體健康！！！

食食食, 食!

u2

詠琪~

開槓!槓斷你個十三么至得

我怕你呀

我要幫我家嫂報仇

食蕉！！！

八索安全

咁我報唔報到仇呀

失驚無神...喺邊度搵粒飯呢

乜而家啲人可以打完又打 打完又打

若果你報到仇嘅 咁你新抱就唔會幫你報仇啦

咁我新抱報唔報到仇呀

牌品唔好即係人品唔好

麻雀回巢必有因，我地留住佢先

過期利賓納好飲

稅務局

邊個反枱

咁大間茶樓 要搵粒飯有幾難阿？ 你都已經係一舊飯啦

果10蚊我拎黎篤串魚蛋都lum lum脷啦

82年既拿fit啦92年既抹湯同82年既莫湯

痴線

掟牌反台，左手立摺凳，右手立米缸，瞇埋眼咪落去

嫌細唔好食丫

有粒飯...重熱嘅添

食~我緊係食啦
我頂你個肺呢隻唔好係東呀頂你個肺!
孖一呀頂你個肺!
東呀頂你個肺!
頂你個肺!×2036

上家要呢六隻 對家要呢六隻 下家要呢兩隻

師母都溝得㗎啫...kukuku...

我地唔想多事呀

打麻雀最冇品嘅就係反枱
邊個反枱

（互指）

宜啲咁嘅賣淨蔗我唔要架OK?

我呢就有啲攰...隻手唔小心枕咗落去...噉張枱咪反囉...

哎呀～！呢道有污糟嘢呀！

P+2?

老細D蔗幾錢呀

以德報怨，一代宗師即係一代宗師

師傅

宗師吖嗱

：好地地有空姐唔做走去做差人為咩丫？
：抄你牌囉
：咪係囉

衰仔嗌外賣

滑蛋牛肉飯唔加底

呀媽？

你係麻雀理工畢業?

yeah 啲運未走呀

阿仔封信講咩呀？

著住條紅色底褲有用架咩

今日無

仲熱架添

煙士king 拑住拎

你想食橙咋下嘩 買俾你囉

就睇下佢仲有乜野 符fit！

啲朋友返晒黎

年年有線都做

d留言已經係成套

仔呀

個結局唔知做乜鳩

我鍾意呢度風水好呀~又夠靜
呀重要~ 呀重要~ 呀重要~
係你既

關我屁事咩
果幾銀野我攞去督串魚蛋都lum lum 脷喇

咁就大家都發財喇

麻雀大俠 我bu

despacito?

十年喺我未發達之前抽公屋,今日終於抽到,仲要係牛頭角上村呀

nigga nigga 新年財

經紀家下我打算租呢度 呢度空氣好呀又夠靜
望住大海四圍無人呀無得頂 呀最緊要 呀仲係 呀仲係 係你既 你想返黎呢度咪洗旨意 訓橋底~~~~

我好難喊個喎 我老公咩個陣我都冇喊

個post好撚嘈呀屌你老母

家有囍事無人識?

唔好食！ 食左你就一世架啦

八婆！你居然收埋四條底褲？

有無人覺得劉德華摸邊隻留邊隻
唔怪得無運嗰陣會輸到仆街

乜都冇做就有錢 你話打牌幾無謂呢

你算難喊咖啦 包我七八手先喊 普通人包我兩手都想死呀

我呢鋪打嘅係美國麻雀 美國麻雀嘅特色係莊家有權要求換牌

莊家有權要求再換一次

邊套

做莊又做莊既好

唔識

喜馬拉雅星都冇睇過？

暗戰呀

誠意來嘅 誠意來嘅

甘大支呀

呢排成日係咁，一叫糊就出沖

你唔上去我唔洗咩
你上去我咩硬嫁wor

大四喜 十八羅漢 碌卡～

喂！世姪！唔阻你好多時間喳喎！

星戰呀

即刻問下人條槽通去邊啦好唔好呀

碌爆晒喇喎

果陣冇睇
個個都話好睇，即刻down先
屌我啦

你地咁都畀佢走咗去呢到嘅

我有捌億

You asshole！Tell your mama, tomorrow you want to eat pizza！

仲有個好笑應該仲未有人講
我要同我個仔報仇
呀伯母你岩岩黎過
乜我黎過既咩？咁我報唔報到仇
如果你報到仇你個新抱就唔會幫你報仇啦
咁我新抱報唔報到仇

第一頁咪有囉

我要同你賭身家 賭你個名 同埋賭你五張機票

食蕉！！乜而家d人可以打完又打打完又打打完又打咁架

唔~~~爸爸

嗚！ 阿爸爸 我發覺突然之間好愛阿契妹啊

你除左佢啦 你都唔撈咯

咁就大家都發財啦！

自摸!
無字花獨獨摸
暗槓三~索!
快達囉～

賀年戲 預左佢係咁架啦

賭俠2018

追po啦

古天樂又係好好笑
比人收屋果度 笑死我

又係你呀
係呀先生, 唔好意思封你3次屋

祖堯村都好笑

嗰日嘅情境我仲歷歷在目

當年嘅慘劇我仲歷歷在目呀

誠意!誠意嚟！

八筒安全

八萬安全

淨係睇字都覺得好笑

呢隻 混一色輸四番啫 博佢三番

連底褲都拎唔走一條呀

醫生。捉波子棋得唔得呀？

細路仔我就會建議佢捉波子棋, 但細路仔唔會有老人痴呆

唔打牌
打啤得唔得呀？

喂喂喂你洗牌叠呀？

大俠!放低8底得唔得呀？

阿菲 聽日搵幾個朋友返來陪阿媽打牌

一代宗師果然係一代宗師..
師父～～～～～～～～～

擺低八底唔再千啲師奶啦

點解大家都咁記得d對白

二五雞幾多 ？一二蚊幾多？

我緊係洗牌疊啦 你地咁我鋪鋪洗鋪鋪都天糊 變牌都仲得呀

叮!

咁即係欺人太甚啫，我同你死過!

阿菲呀 呢個邊個嚟

嗌外賣呀mum

呢個 二少嗌佢做衰大佬 你就嗌佢衰仔

二五雞256五一512我教你㗎嘛仔!牌係要學打㗎！

早知就應承佢啦, 都唔知咩人黎ge, 臨尾仲要食一鋪嚦咕嚦咕八隻花

唔好問啦當生少個啦 叫外賣

衰仔叫外賣

應該係就咁：牌要打架，仔！

成個post都有聲

其實我依家都唔明人地打乜佢打乜叫誅
最多咪無得比佢上

哎呀～早知三番食左佢啦

滑蛋牛肉飯 唔加底呀
你唔好問我地址住啦

人地唔要邊隻打邊隻喎
你唔會拎住三隻紅中 打隻紅中出黎再碰返人地隻紅中架嘛

係唔可以

你摸足四次同一隻打曬佢都叫轉個下樣呀
佢而家聽天由命咁打仲叫自己做麻雀俠

唔怪得怪怪地

已經差好遠喇喎大哥

我頂你個肺我食, 我梗係食, 呢D牌
哎呀字花, 我頂你個肺
孖一我頂你個肺
西杠!!!
嗱千其唔好係東啊啦頂你個肺, 哎呀!!!!

我有十億

捌億啊

爛賭二

咁你幾時先愛我者

睇過N咁多次

同都會比上對家食

記錯 罰我再睇多次

書包搭膊頭紅底褲係用來邪人嘅

下家上輪打乜你打乜先叫誅
啲人上家對家打乜就跟打 都叫誅

等我記低佢先

好彩我兩個仔有一個生性, 好在你比心機讀書出人頭地, 阿媽先有大屋住, 我好擔心你阿哥, 佢不務正業, 成日掛住打牌, 唔知依家揸兜定訓天橋底呢..

媽我發左達啦

你寧願出千都唔要我，我真係咁乞你憎咩 ？

八婆已夠貼切㗎啦 臭字就out㗎喇 而家啲後生仔仲邊有人講臭八婆吖 臭八婆喎 你講吖!你講吖!

家嫂，又唔啱呀？

冇感動位，得啖笑

真百厭

你唔係十三么下話?

唔使

唔係我唔肯呀，係啲老友唔贊成呀

食!點解唔食呀？

你都知你令人好尷尬呢

我呢隻係5筒扮4筒

師母我都照搞

畀你去睇..
喂！我啊媽幾廿歲㗎喇下

畀你去睇醫生
唔夠毒, 畀你個仔睇醫生
畀你全家睇醫生呀！

咁耐都仲未有最毒詛咒

想睇番

以前咪好地地而家咪波左囉

咁西利？！

好似有啲火藥味wo

漏左西槓

走, 我哋唔好為呢啲負心人流淚
麻雀大俠, 我booo...

食～點解唔食呀

Mark低啲notes先

呢個唔係阻唔阻既問題 呢個係原則問題

細個睇劉青雲學識好多奇怪生字同用法
仲有咩買串魚蛋銀銀脷

二五雞六十四五一一二八一二蚊二五六

唔係 你咁樣打牌就唔岩 直頭係屈 撳住搶賊仔既所為

巴打你個名

你一時又話天意 一時又話老友 究竟你係咪想娶我架姐

呢個係原則嘅問題

你要乜我打乜叫做誅，你打乜我打乜叫做鬆

搞乜呀老友

媽我想死啊

呢套野劉青雲真係做得好好同好好笑

奶奶咁你誅我啦誅我啦

食Q！家下可以俾啲人打完又打、打完又打、打完又打、打完又打嘅咩？

麻雀俠？我buuuuuuuuuu呸!

好開心呢個世界上有咁多人同自己一樣背鳩咗套野

仲有古天樂借錯

唔好～誅你好陰公嘅

啲賣剩庶我係唔會要架

你誅啦誅啦，一筒

我無話條女唔好呀

麻雀回巢必有因～

記唔記得 美國麻雀點玩？

美國麻雀ge特色就係莊家有權要求換牌

跟住莊家有權要求再換一次

先生先生
你做乜嘢呀比人打劫呀
唔好意思呀我啱啱打麻雀就輸左錢
你可唔可以借十二個六比我搭車返屋企呀
唔該你呀唔該你呀

尼泊爾圍巾、仲有伊朗帽

仲有個羊頭

一筒

段rap

打牌成日講

奶奶

唔啱呀？

有志氣啲，等自摸！

二筒

係做人大志啲啦 等自摸ma

仲有 你咁好手氣 等自摸

仲有咩理由唔俾你食啊

（做口型）唔好打發財
發財呀，我有呀（打發財出嚟）

咁樣食得啦可？

再下一round就得?即係有摸過牌

奶奶！

字花?正(zeng3)花???

又唔啱呀？

你而家鬆緊我啊

你依家鬆緊我呀

食啦 仲有咩理由唔比你食呀？

做莊有做莊好嘅

唔係，誅！

又話我打乜你打乜果d叫鬆嘅

唔係！
你要乜我打乜叫做鬆！你打乜我打乜先叫做誅！
識唔識打牌架！

終於又去返post名

我係西九龍重案組總督察黃啟法！

青tg我 markefuck 想問你個名啲野

好懷念

呢到環境好啊 又夠靜 對住大海四圍望又無得頂 最緊要係 啊仲係 係你既

你緊係咁講啦 你鋪鋪摸靚牌 要果隻有果隻

你無講呀嘛

等自摸啊可？

詠琪

救命
句句有聲

嚦咕嚦咕新年財咪一樣無

咁梗係家有囍事贏啦

阿媽我發左達啦

奶奶啊！

發

左手拎摺凳 車落去 車落去

家有囍事(1992) 嬴哂

八婆 你居然收埋四條底褲?

俾你睇醫生
未夠毒未夠毒，係俾你個仔睇醫生
俾你全家睇醫生!

先生你做咩唔打5筒，佢趺個隻明明係4筒

你驚咩呢，係咪同粒飯有關?

當年在戲院睇就係全場爆笑

一摸到四隻五筒個反應
我頂

爸爸我真係好鐘意表妹呀～～～

喂經理我打算租呢度，呢度空氣好呀又夠靜
望住大海四圍冇人呀冇得頂
呀最緊要，呀仲係，呀仲係，係你ge

呀爸爸我真係好鐘意表妹呀～～～

好囉好囉 攞刀黎攞刀黎

阿世侄 你識唔識打牌架
四筒同五筒係做唔到眼架

我講緊最尾大戰

契妹呀

我呢隻係五筒扮四筒

係唔係有一幕 gigi 反枱跟住德華禁番低張枱
定係我記錯

一係要一係摸 冇第3樣架啦？

三缺一呀我頂你個肺